\SetVersePairs{
  {\item \VSup{20}\Inchoatio{Be}{ne}dícite Dómino, omnes ángeli \Flexa{e}[ius,] poténtes virtúte, faciéntes \MediatioIII{ver}{bum il}{lí}[us] in audiéndo vocem ser\TerminatioIIIg{mó}{num}[ ]{e}ius.~\begin{rubrica}Todos:\end{rubrica}~Allelúia.}%
    {\item \VSup{20}\Inchoatio{Ben}{di}zei ao Senhor Deus, seus anjos \Flexa{to}[dos,] valorosos que cumpris as \MediatioIII{su}{as }{or}[dens,] sempre prontos para ouvir a \TerminatioIIIg{su}{a}[ ]{voz}!~\begin{rubrica}Todos:\end{rubrica}~Aleluia.}%
}